香港邊度買到可以生食既雞蛋

好想食生雞蛋撈飯

雜貨鋪

Donki

周街都有個隻日本新紀元，可唔可以生食

叫雞即時屙粒俾你超新鮮記住幫人奶返個閪

之前蘋果有講有間野係專賣雞蛋
街市檔黎

買蛋揀d有 "Tamago " 雞蛋型 logo 既日本蛋
但生食級好似係岩岩屙出黎7日內 而日本運黎香港要幾日
所以香港買到既好多都寫住「加熱用」

冇tamago logo既一定唔會生食